記你碌鳩 布袋彈槍 全部都不需退後

做最好的馴犬師 無數義士圍住狗竇

聖三一堂？

馴獸師之王主題曲

聖詩之王

邊間教會

巴打幾時去前線唱聖詩俾狗聽

好撚癲大笑左出聲

忌利陸狗 Bo代誕槍

8個字 得個槍字啱音

我比樓主搞撚到原曲都唔記得點唱

返開邊間教會

問你邊間教會呀

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

無掃疑是偉住夠豆